source:  
https://www.cyzowoman.com/2024/04/post_473689_1.html


# 鈴木亮平、Netflix映画『シティーハンター』代表作に？　世界4位で「想像以上」と絶賛続出
Netflix电影《城市猎人》成为铃木亮平代表作?世界第4位“超乎想象”的称赞层出不穷  

2024/04/28 08:00 サイゾーウーマン編集部


![](https://www.cyzowoman.com/wp-content/uploads/2023/10/suzukiryohei2023.jpg)  
Getty Images  

　俳優・鈴木亮平が主演を務める映画『シティーハンター』が、4月25日より動画配信サービス・Netflixで配信開始となった。SNS上には、さっそく視聴した人から絶賛のコメントが続々と上がっている。  
演员铃木亮平主演的电影《城市猎人》于 4 月 25 日在 Netflix 视频分发服务上映。 

## 目次

・[鈴木亮平主演『シティーハンター』の概要](#city1)  
・[鈴木亮平、映画製作サイドに意見した内容とは？](#city2)  
・[映画『シティーハンター』Netflixで世界4位に](#city3)

## 鈴木亮平主演『シティーハンター』のあらすじや出演者
铃木亮平主演的《城市猎人》剧情简介和演员阵容  

　『シティハンター』は、1985年から「週刊少年ジャンプ」（集英社）にて連載がスタートした北条司氏による同名漫画が原作。87年にテレビアニメ化を果たし、シリーズ4作とスペシャル3作が放送されたほか、劇場版も過去に5本公開した人気作で、これまで香港やフランスで実写映画が製作されたものの、日本では今回が初となる。  
《城市猎人》改编自北条司的同名漫画，后者于1985 年在《周刊少年Jump》（集英社）上开始连载。1987 年改编为电视动画系列剧，共播出了4部系列剧和3部特别篇，并推出了5个剧场版。 虽然香港和法国曾制作过真人电影，但在日本制作电影尚属首次。  

　鈴木が演じる主人公・冴羽リョウ（リョウ＝けものへんに「尞」）は、東京・新宿を拠点に、裏社会でのさまざまなトラブル処理を請け負うスイーパー（始末屋、通称「シティーハンター」）。仕事は超一流だが、「美女にはめっぽう弱い」という特徴があり、アニメ版では、声優・神谷明がコミカルかつシリアスなキャラクターを見事に演じていた。  
由铃木饰演的主人公冴羽獠（獠=日语中的 “尞”）是东京新宿的一名Sweeper（始末屋、通称“城市猎人”），负责处理黑社会中的各种问题。 在动画版中，配音演员神谷明出色地演绎了这个既滑稽又严肃的角色。  

　今回の実写版で描かれるのは、シティーハンターの“はじまりの物語”。ある事件で相棒・槇村秀幸（安藤政信）の死に直面し、彼の妹である槇村香（森田望智）とともに、その真相を追及するというストーリーだ。鈴木、安藤、森田のほかには、木村文乃、杉本哲太、迫田孝也、橋爪功ら実力派キャストが脇を固めている。  
真人版描述了《城市猎人》的 “开端故事”。 在某个事件中，搭档槇村秀幸（安藤政信饰）死亡，以及与其妹妹槇村香（森田望饰）一起追寻真相的过程。 除了铃木、安藤和森田之外，木村文乃、杉本哲太、迫田孝也和橋爪功ら也是该片的主要演员。  

「主演の鈴木といえば、役作りのために徹底的な肉体改造を行うストイックさと鋭い洞察力でさまざまな役を完璧に演じきる実力派。そんな彼が日本初の『シティーハンター』実写版で主演を演じるということで、配信前から大きな注目を集めていました」（芸能ライター）  
饰演男主角的铃木是一位才华横溢的演员，他以其坚忍不拔的精神和敏锐的洞察力完美地诠释过各种角色，并为角色进行了彻底的形体改造。 他在日本首部真人版《城市猎人》中担任男主角的事实，在影片发行之前就已经吸引了众多关注"（娱乐撰稿人）  


## 『シティーハンター』の大ファン・鈴木亮平、映画製作サイドに意見した内容とは？
作为《城市猎人》的忠实粉丝，铃木亮平有什么话要对影片制作人说？  

　『シティーハンター』ファンからの期待を一身に背負うこととなった鈴木だが、そもそも彼自身も原作の大ファンだったとか。  
肩负着《城市猎人》粉丝期待的铃木亮平本人，本来就是《城市猎人》原作的忠实粉丝。  

「3月31日放送のバラエティ『だれかtoなかい』（フジテレビ系）にゲスト出演した際、今回の実写化にあたっては『脚本開発段階』から会議に参加したと告白。これまでさまざまな映画やドラマに出演してきた鈴木は、原作モノの作品で気をつけているポイントとして“原作ファンを大事にする”ことを挙げていました。対談相手の俳優・賀来賢人が『冴羽リョウを演じたくて（この世界に）入ったんですもんね？』と振ると、『まあ半分くらいはそうですね』『でも、それだけプレッシャーはやっぱり（あった）』と明かしていたんです」（芸能ライター）  
“在 3 月 31 日播出的综艺节目《だれかtoなかい》（富士电视台）中，他作为嘉宾坦言，自己从 “剧本开发阶段 ”就参与了真人版改编的会议。 曾出演过多部电影和电视剧的铃木提到，“尊重原作的粉丝 ”是改编自原作的作品需要注意的一点。 当与他对话的演员賀来賢人问他：'你是因为想扮演冴羽獠才进入这个行当的吧？ 他说：'嗯，有一半是真的'，'但我当时的压力就是这么大'。“（娱乐撰稿人）  

　さらに、鈴木は今回の映画の制作の裏側についても告白。最初の原稿では、シティーハンターが「政治家のスキャンダルをもみ消す」依頼を受ける設定だったというが、「シティーハンターはこういう依頼は受けません」と制作側に意見したそう。「『シティーハンターが依頼を受けるのは、“自分の心が震えたとき”だけです』と（伝えた）。『それは原作に書いてるから、そこだけはぶらしちゃいけないと思います』っていうようなことを……。それはたぶん、ファンの総意なんですよ」と熱弁した。  
铃木还坦白了影片幕后的制作过程。 在初稿中，《城市猎人》本应接到 “掩盖政客丑闻 ”的请求，但他告诉制作团队“《城市猎人》不接受此类请求”。 他告诉他们，《城市猎人》只接受'心灵受到震撼'的请求。 我告诉他们，'那是写在原作里的，所以我觉得我们不应该掺和进去'。" ...... 这可能是粉丝们的共识。  

　一方で、とあるシーンの撮影場所については「原作とは違うけど、明らかに面白くなる」と思いアイデアを出したとか。原作を深く理解しているからこそ、原作をアレンジできたようだ。  
另一方面，他想出了在哪里拍摄某个场景的主意，认为 “这与原著故事不同，但显然会很有趣”。 看来，正是因为他对原作有着深刻的理解，才得以重新安排。  


## 映画『シティーハンター』、鈴木亮平に絶賛の続出！　Netflixで世界4位に  
《城市猎人》影片、铃木亮平获得了好评！　该片成为Netflix全球排名第4的影片  

　そんな今作に対して、SNS上では「鈴木亮平なら完璧な冴羽リョウを演じてくれると期待していたけど、これは良い実写化だった！」「想像以上に良かった。声、ガンアクション、ファニーな雰囲気……すべてが完全に冴羽リョウで泣いた」「鈴木亮平が冴羽リョウを完全にコピーしてるんだけど、なぜか声までアニメ版の神谷明が乗り移ってた。恐ろしい役者だわ」「最高だから、作品のファンはみんな見て。声まで神谷明さんに似ててビックリした」などと、絶賛の声が相次いでいる。  
在社交网站上，人们对这部电影的评价是：“我本来以为铃木亮平会饰演完美的冴羽獠，但这是一部很好的真人改编电影！“，“比我想象的还要好。 声音、枪械动作、扇形氛围 ...... 一切都完全是冴羽獠，我都哭了“，”铃木亮平是冴羽獠的完美翻版，但不知为何，他的声音竟然也和神谷明的动画版中的一样。 这是一个可怕的演员。“、”这部作品很棒，所有作品的粉丝都应该观看。 我很惊讶，他的声音竟然和神谷明很像。"一时间，好评如潮。   

　そして鈴木だけでなく、ヒロインを演じた森田についても「森田望智が理想の香を演じていてビックリした！」「森田望智、相棒になっていく過程でだんだんとアニメの香そのものになっていってすごかった」と好意的なコメントが見受けられた。  
不仅是对铃木，对饰演女主角的森田也是如此："看到森田望智饰演理想中的香，我感到非常惊讶！ 第二天，该片在 Netflix 上播放，许多人评论说："我很惊讶地看到森田能美饰演了理想中的香！  

　なお、配信翌日、Netflixのデイリー映画ランキングでは、日本と台湾、香港で1位を獲得。フランスでは2位に入り、世界総合では4位にランクインするなど、好スタートを切った。  
影片发行次日，在 Netflix 的每日电影排行榜上，该片在日本、台湾和香港均排名第1。 该片开局良好，在法国排名第2，全球排名第4。  

　ひとまず、俳優陣の演技は称賛されている実写版『シティーハンター』。鈴木の新たな代表作となりそうだ。  
目前，真人版《城市猎人》的演员表演受到好评。 它很可能成为铃木的新代表作。  


![サイゾーウーマン編集部](https://www.cyzowoman.com/wp-content/themes/cyzowoman/img/1x1.trans.gif)  
サイゾーウーマン編集部  

芸能・ジャニーズ・美容・暮らし・カルチャーなど、さまざまな情報を独自の切り口で発信するニュースサイト  
新闻网站，以独特的视角提供娱乐、Johnny's、美容、生活方式、文化等方面的各种信息  

Twitter:[@CyzowomanC](https://twitter.com/CyzowomanC)  
Instagram:[@cyzowoman](https://www.instagram.com/cyzowoman/)   
[オンナを刺激するニュースブログ［サイゾーウーマン］](https://www.cyzowoman.com/)

最終更新：2024/04/28 08:00

関連記事

- 2024-03-29 [Netflix版『シティーハンター』、鈴木亮平の「もっこり」は恥ずかしくない](https://www.cyzowoman.com/2024/03/post_470700_1.html)  
Netflix 版《城市猎人》，铃木良平的 “Mokkori ”并不值得羞愧  
- 2023-11-05 [鈴木亮平は「日曜劇場」に愛されきた俳優！　『下剋上球児』含む全5作品とその評判](https://www.cyzowoman.com/2023/11/post_454430_1.html)  
铃木亮平是一位深受「日曜劇場」喜爱的演员！　包括《下剋上球児》在内的全部5部影片及其口碑  
- 2023-04-15 [鈴木亮平『TOKYO MER』SP放送！　連ドラ版は「ツッコミどころ満載」だった？](https://www.cyzowoman.com/2023/04/post_429195_1.html)  
铃木良平，《东京 MER》SP 广播！　连续剧版是否 “一波三折”？  
